塞中環天橋有無得諗？

塞天橋成本好低
只要有一萬人左右
基本上中環行人天橋系統就會癱瘓
只要早過正常工作時間開始
到時打工仔返唔到工
港交所開唔開到市都成問題

仲唔會好似機場咁出到禁制令

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁我當然唔希望大家塞中環
因為香港經濟已經好差
再搞落成金融中心地位真係不保

我只想了解下會唔會搞得成
同埋搞得成會唔會有嚴重後果

自推

推

沒用 個邊四通八達 ifc穿出黎又得 行地面又得

如果塞中環
樓上有好多大企業 各國領事館
樓下有大量打工仔
差佬係放唔到tg
自推

無橋咪行返落街？

講左好多次hkex 係博覽館...0影響力